深水埗黃金高登有邊啲係黑店？

聽日想買notebook，其實應該邊到買最好

大店好似正都嗰啲安唔安全

pish

非3C即黑

pishhhhh

官網

全是

好多間都黑喎，不能盡錄

不如問邊間唔係

全部都係，ebay啦